[正視聽] 係對家濫捕唔係我地送頭 仲要警覺休班狗同民鬥民問題

DO NOT BLAME THE VICTIM
雖然知道有智慧既連登仔都睇得出邊D係分化POST
但係都想改改自已人溝通既字眼
家下對面濫權 係唔係都捉 路人都捉 落街 食飯都捉
如果俾人捉果個係居民 你又話人送頭咩 呢個字用得唔岩
個人唔反對任何形式既勇武 不割不分 對手足被搞被捕 感難過

第二個問題，岩岩立場出左有狗跟巴士伏人呢招
一開始大家仲以為係用黎俾狗放工防生既時候 已經錯哂
家下仲要刻意取消埋記招 人地想完全滲透成平民 係可以既
大家開始要小心喇 要組隊同去人多既地方

第三個問題，係對家好易標籤到我地，而我地只會講藍絲/狗/黑社會
我比較希望想將佢地3組人同極權綑綁埋，例如叫共狗，共虱，太監咁
我唔知藍絲果班有幾中意共產黨，如果可以令到有班愛國不愛黨/
唔中意黨既人 而落香港既人 分拆出黎 未嘗唔係好事
亦都可以叫做直接對準政權啦 唔駛驚有人嘈

人地開始突破樽頸既時候 執下天琦口水講句 唔該大家唔好再咁教條主義
呢樣唔做得 果樣唔做得 革命不是請客食飯

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

推

推到上熱門

幫手推AR，我想大家唔好被憤怒瞞閉

推！互推！

推 點解依d正經post 無人理

義士朱植雄好大可能真係被自殺！懷疑黑警仲利用死者連登帳號營造自殺證據！

p牌推唔起

PISH

推到上月球

推到上火星

再推
推呀
再推啲

POSH

推啊

PUSH

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

posh

push